【R IP】因未能取得足夠提名而放棄角逐下屆行政長官的新民黨主席葉劉淑儀

因儀

屌你唔好再簡d

反攻匪媒民調